好奇一問 如果每次天災後請解放軍掃地有冇得諗

唔比佢理治安 只要佢係香港做清潔工